支那人屈青年非禮，其子女就讀位於馬鞍山的 九龍城浸信會禧年小學及馬鞍山崇真會美善幼稚園

九龍城浸信會禧年小學
地址： 新界沙田馬鞍山富安花園
電話： 26411213
傳真： 26400688
電郵： info@haynien.edu.hk
網址：

馬鞍山崇真會美善幼稚園
地址： 新界沙田馬鞍山錦泰苑錦泰商場1樓ＯＴＫG01室
電話： 31247322
傳真： 31247312
電郵： mosgkg@mosgraceful.edu.hk
網址：

推到佢d仔女俾同學杯葛

富安狗

佢老婆咁樣衰 屈人都唔好屈非禮

太無恥…
路過幫你輕輕一推

支那狗

個男嘅喺邊度返工？

滿洲狗？

點樣新移民二代🤔

如果我係個青年一定玩大佢直接報警

邊度返工仲未起到

撚下D 支那禽生先

第二代支那畜加件湖北雞

推

佢報撚咗啊
但係最後警渣都係冇心做嘢

馬鞍山啲警渣好懶嫁，拉都唔拉

天地有正氣

lm

有冇名

個小朋友

嘩....

黃怡君

pish

🤥

毛澤東樣

連登都無人推

推呀

越黎越多女屈人非禮

今次係個支那男屈

幫推

唔理咁多，推咗先

推出真相！！

唔好推啦

起人底唔係咁好啦

口德+10分

黃怡君小妹妹以後喺學校大把朋友

好波幫推

🤣

到佢哋死返上去

Pish

印出黎啦

要追捕黎類危害社會既物種。

比次機會佢地啦唔好再推

知唔知兩條撚屌邊度撈
寫信煩個hr仲好玩

喂
咪推啦小朋友好慘呀

街招，公司fax

禍必及家人

每個comment都有負皮，事主係咪睇緊

支那雜種

唔係事主既，負皮既人咩心態？

乜都唔理囉 推一推先

堅唔堅呀

推！